[慎入][心寒]小學生流出恐怖日記

睇過

又loop

loop夠未

隻狗死撚左好慘牙

未睇過

停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇
停喇

細佬係隻狗 最後死左 個女主角係啞 削鉛筆係比老豆屌 得未呀

阿榮

拉

想屌女主角

睇完都唔明

隻狗係細路, 其他唔記得

回帶西都上到熱門

幾耐以前呀 女主角俾老豆性侵 佢細佬俾人當狗養養死埋 最後老師俾人威脅

垃圾po

入嚟之前以為係習近平本日記

垃圾PO 拉

韓國恐怖漫畫家作㗎，幾年出過

負評 拉

佢自己推咪上到囉
呢個分明新入職

辣殺回帶西

拉啦屌垃圾POST
細佬比老豆當狗養 最後死鳩埋 個女主角係啞 削鉛筆係比老豆屌 屌完再當狗養 最後老豆兇鳩個老師 得未呀
拉啦屌垃圾POST

貼你又唔一次過貼 逐張貼托柒咩回帶西

訓左幾耐？

Old news is so exciting

屌你老母
真係咁都上熱門
block柒樓主

on9蓮燈咁多人拉都第一

啱啱放監

漫畫名:禁日
佢其他都好好睇

你敢報狗就死定了

樓主岩岩放監出黎？

舊文

8/20 ︰ 這說明家境不好，一餐之後不知下一頓飽飯是什麼時侯。
8/22 ︰ 白色的小狗是患重病的母親(有可能)
8/23 ︰ 其實這裡出現了好幾個代指，長雨鞋=衞生巾，下雨天=生理期，這說明其父親不能在女主角生理期時侵犯她。
8/26 ︰ 女主角被侵犯了，而鉛筆即指父親的性器官。
8/30 ︰ 這裡的紙片遊戲即女主父親與別人賭博，說明其父親有嗜酒、嗜賭及性侵女兒的習性。
9/01 ︰ 女主的弟弟激怒了其父親，使其打算把弟弟變成「小狗」。
9/04 ︰ 女主的弟弟成了「小狗」，並對此表示極度反感。
9/05 ︰ 留意到了嗎?其實弟弟的衣服是黃色的，而畫中女主的衣服也是黃色的，且被同學說不合身，即說明女主穿了弟弟的衣服，同時間接說明弟弟被困在家中，全身赤裸(有可能)。
9/06 ︰蚊子叮咬=父親性侵，說明女主對父親性侵一事已感到麻木。
9/08 ︰弟弟已對成為「小狗」一事已麻木，選擇認命。
9/14 ︰ 沒有殼的蝸牛=有精液的避孕套，說明父親戴了避孕套來性侵女主。
9/16 ︰ 「阿榮」與女主對話，再次說明「阿榮」真的不是「小狗」，而是弟弟。
9/17 ︰ 弟弟想逃走，但被抓著了。
9/19 ︰ 看電視=情色影片(有可能)，亦說明女主可能被侵犯了。
9/20 ︰ 喝醉酒的父親已失去意識，所以無法侵犯女主，因此女主感到開心。
9/21 ︰弟弟的身體狀況已出現問題，父親不但沒選擇正確方法，反而毒打弟弟。
9/23 ︰ 雞蛋是白色，而8/22的日記中出現的「白色小狗」可能是母親，引出一個可能性......母親早已被分屍了……(有可能)
9/24 ︰ 弟弟再次被父親借機毒打。
9/26 ︰弟弟死去，父親不想被發現，故此把弟弟埋在山上。
9/28 ︰ 弟弟的逝去，說明女主失去了與其一同玩耍的人。
9/29 ︰ 把酒瓶拿去賣，在日記中出現了兩次，說明父親不務正業。
10/6 ︰ 「不會說話、戴項圈」說明女主成為「阿榮」……
10/16 ︰ 這個很有意思，在原版中，日記中的文字用韓文來寫的話，會有雙重意味，事實上，女主想向老師表逹︰快來救我。
10/17 ︰ 其實這是父親偽造的日記，以為這樣可以瞞過老師。
10/21~23 ︰女主可能在期間受虐待、侵犯甚至毒打，或者……已經死了。
10/25 ︰ 老師受脅，亦說明老師其實也是個啞巴(有可能)。

Old news is so...

樓主潮州人

個Miss都做埋狗

On9 PR 躝啦仆街

拉!

8/23 ︰ 其實這裡出現了好幾個代指，長雨鞋=衞生巾，下雨天=生理期，這說明其父親不能在女主角生理期時侵犯她。
其實有啲解釋好撚夾硬

同呢個原理差唔多

推

OLD NEW 拉

Old news is so how to spell

你po時事台想點？pr新手段？

樓豬啱啱放監？

應該係因姦成孕？
btw樓豬坐咗幾耐

不推文回覆

old news 拉

扮咩黃